點先叫追

日日whatsapp就係追?
根本分唔清點先係追

次次有人問有冇人追你 我都好想問返點叫追
唔通傾幾句計就話人追緊我咩

朋友成日答我feel到
即係咩 睇眼神？

我成日好似有情感障礙咁

要行動㗎

約出街就係追？ 但朋友都會出街

我都想問同溝係咪唔同

超亂 朋友話有日日傾就係追
真係咩

真心求教

每次聽到有人話有人追緊自己 都好想問佢哋係咪諗多咗

約炮算唔算

Sp算唔算拍拖

我諗要約出街 flirt吓 可能送吓禮物請吓你食飯

或者唔到咁物質 起碼都肯花時間陪你 帶你去玩 聽你講嘢

淨係打字傾吓計唔叫追掛 大家打發時間啫

我覺得都算

flirt係咪即係傻呀 蠢呀 豬呀嗰啲

咁你好易追到人 一日一個都得

差唔多啦

但狗公都成日咁講 有啲男對朋友都會話傻

問我屋企有無人

討好你個目的係為左同你拍拖，就係追

點為之討好？

講吓曖昧說話
投其所好咁

其實會肯日日同你傾計嘅人
一定係重視你
再加埋係異性，同講埋曖昧說話，就係對你有意思

利申：冇人傾

最慘係而家好多人日日傾偈都唔算得啲乜嘢

我自己都有時分唔清點樣為之曖昧 係咪即係打情罵俏咁？

小姐，有冇興趣同我談一場，唔需要你追我逐的戀愛？

夠直接未？

試吓講d說話chok吓佢料
如果佢好關心你，你咪試吓講：我懷疑你對我有d意思😏

唉屌我a0教乜人
Btw我試過比對方咁樣問...之後自己都大膽咗

夠 但點解有浸柒味

但係會唔會係friend zone ？

嘩咁直接 等陣如果對方真係當我係朋友 我咪柒咗

你知就好

所以明白未？

其實唔係急住拍拖，又唔係鍾意人，咁咪等下囉

你咁問得
對家通常就會認架
但你無feel
就玩完囉

至少都送禮物
包接包送 暗示明示過
同埋知佢唔係對個個都係咁？

可能唔覺意望多佢兩眼就以為人暗戀佢

如果有 我會答你估下
冇 我會答 挑 講呢啲😂😂😂😂 (一定會加好多😂)

未

我覺得唔算
人把人咁講嘢

因為成日人哋唔追啦我先知原來係追緊我

平時傾偈都有傳來傳去 大家都會互mean
但係咁樣其實唔係兄弟咩？

我都同好多異性日日傾
純粹啱傾

真呀 可能WhatsApp問幾句 對方以為我想溝佢

好難捉摸啊咁點先算

⋯⋯咁你點樣分兄弟同鍾意嘅人？
即係傾偈態度會有咩唔同？

喂屌，你問呢句野之前，緊係有前設架嘛
唔撚係你無端白事咁樣問人

都要雙方有些少意思先行到呢步架

傳message真係好難捉摸
如果有機會，當然面對面係好好多
起馬無得避，秒回先

氹你開心

我就比好多人追

因為欠好多大耳窿數

我自己分倒
但佢應該分唔倒
佢唔會知我對佢特別好
唔會知我有幾關心佢
唔會知佢響我心入面係唯一特別嘅一個

渣ga
好似上面位巴打講傳ball咁囉
不過你冇意識傳返去，可能你對人冇意思掛

你答得唔合佢心水，唔係佢心入想聽既嘢
我9估

哇 對方比你撚到痴晒線

傳ball唔會當咗你係兄弟咩

曖昧就係咁 試探下

眼神都可以係假

仲有咩係真

你可摸耳做我男朋友

但我碌鳩短過你個名

可以喺太陽底下用放大鏡變番大

對方唔理你點樣抄到牌

咁我out 左，我以為同心儀女仔表明鐘意佢既立場先叫追

原來氹人開心已經叫追緊人
怪唔知阿豬阿狗都話比人追緊
我追緊人又唔知，人地追緊我我又唔知

完全感到迷惘 咩叫追

你係咪交友app？ 如果係條友唔想俾你啦

我拍拖次數唔多唔好好少我

以我理解 追 除左不斷討好對方之外，仲要向對方表明鐘意佢既立場

對方拒絕都仲繼續討好對方 咁就一定係追緊

即係直接就同人哋表明你鍾意佢？

會唔會太急進啊

討好你個目的係為左同你拍拖

果陣真係冇刻意討好
都係做返自己
因為大家圈子一樣，做group project又一齊玩又一齊，都係當佢普通fd咁看待
fd到一個點就自自然然一齊左

但如果心儀對像係同你圈子唔太一樣既人
又唔係成日見到佢
咁就一定要多d約佢，刻意討好佢
即係我地男人講既溝女

sorry，冇㩒到 顯示更多個制睇唔到你紅字呢句

不過我覺得可能被追求者未必知你討好佢個目的係為左同佢拍拖
因為討好人有千百種理由
所以追係唔係應該要包含埋要比對方知道你鐘意佢會好d